中秋 lantern protest = 連燈 protest, 嘩!

原來是連登名字來源

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔係流水革命嗎？

五星伴明月
大班月餅香
訴說千萬事
求知一真相
缺月尚待圓
一暮感愁傷
不忘歌聲壯
可憐未自強